仆街了，6S 開藍芽連耳筒apple watch 再玩埋連登真係用電驚人

已經用2A 黎叉，都唔夠快